撲你個街港共長禁按摩美容院有冇人性...?

我有個老死患有一種罕見blue balls症要定期全身鬆骨先維持到生命而家想佢點...?

撲??

使唔使咁大只字

自己打飛機啦屌

有話過長禁咩？

煩 拉

只???

只??

年底牙吊

我屌撚死你

政府草菅人命呀

娶番隻係屋企日日鬆囉

當獨裁成為事實唔知咩

十二類場所唔係下個禮拜三開返咩

之前有條141熟女環吹乳交兼騎乘片，不過link就唔post 喇

幾時講過

關閉到28號
咁唔係應該29就開返？

啱啱公布咗延至年底終極暴政

佢係延長限聚令咋嘛
都冇話連埋禁止十二類場所

包括規管處所條例

死雞蟲

你咁dir 不了

無可能開得返

她們可比你乾淨多了

咁應該好多美容院按摩院之類都要執笠了